{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 누리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は、入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 また、ペットと一緒の場合、入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊が禁止されている宿泊施設であるため、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は個人的に用意したものを持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューが提供されます。 バーベキュー パーティーを楽しみたいなら、炭とグリルの料金をお支払いください。 追加で炭をご希望の場合は、追加料金をお支払いください。 バーベキューは指定された場所で可能です。 客室ではIPTVとWiFiを楽しむことができます。 バーベキュー場も利用可能で、周辺には鶴洞モンゴル海水浴場、外島船着き場、外島、海島といった様々なアトラクションがあります。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊が禁止されている宿泊施設であるため、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが提供されます。バーベキューパーティーを楽しみたいなら、炭とグリルの料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "WiFiは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなアトラクションがありますか？",
            "answer": "周辺には鶴洞モンゴル海水浴場、外島船着き場、外島、海島といった様々なアトラクションがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 415
    }
}